可能真係要拍拖

今次個感覺幾strong

出pool飯

咪撚走呀你

拍拖都要記得我

唔係唔放過你

係咪㗎

個個都拍拖唔通個個都想拍拖咩